「主線」8月5日罷工

係咪唔罷工呀 熱門一個post都冇
而家政府擺明好驚我哋會搞一場大罷工
我而家淨係見到運動以黎前所未見分化
啲罷工post 全部都推唔起
全部同我入嚟做文宣做宣傳

對得住前線！對得住義士！
一日政府無回應 一日都要繼續抗爭！
一個都不能少！
堅持五大訴求！！！

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

光復香港 時代革命

就算得我一個
我都決定會罷工

Push

推到政府回應

罷工要成事, 就要俾人睇得到, 親身感受得到

推

推! 8月5罷工!!!!!

今日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

我唔信推唔起！

push

8月5罷工!!!!!

去旅行

今次罷工唔成功
下次唔好諗住有人同你衝